空手道依家係唔係排係中國古拳法前面

1980-1982年連續三年打敗全日本空手道高手拎到日本自由搏擊冠軍既魔鬼筋肉人死咗..
咁依家空手道係唔係咪排係中國古拳法前面囉